萬寧賣果啲鹼性梅係咪真係清到宿便？

日日有得屙 但都成日覺得肚谷谷咁
想問食鹼性梅係咪有用
有無巴打試過

咪即係瀉藥
利申：食過 好似肚屙咁

去買一打西梅咬我包你屙哂所有野出黎

你痾完試一啖就知

胃酸ph 幾呀

食呢啲應該健康啲
咁食完係屙正常屎定爛屎
想試下食

試過飲西梅汁 飲完無即刻屙
無咩特別